再一次證明lihkg多左好多冇腦會然

以前高登起底事件都係以一個人做單位，

連登注冊事件開左成3個post搞到咁大都仲有人可以未吸收教訓，

繼續一打一打咁比人起底

比自己相陌生人，仲要為快錢出賣人格

唔怪得求其開個膠post話女人係雞都會辣著某部份人啦

因為根本大把人真係冇撚腦，小學雞未見過世面都算數，大學生都有真係冇野講

本身已經有一堆sms會然，再加埋hkg+咁個isp注冊仲擺起到有咩意思？

pish

成堆九七後

仲要啲廿幾三十歲都冇腦

唔識寫正體字？

剛想講

依家啲小朋友已經唔識分啲殘體一樣嘅字
好似 制 准 同注
已經屌過好撚多次

三個字都可以係正體字
但係註冊就一定唔係用注

如果你打注意注入我都屌你用殘體就話唔識分啫
依家好明顯係註冊個註字殘體化咗喎

常見錯別字je, 讀音接近好易撈亂

宜家講ching已經無人屌

屌打, 微電影... 大把中國人用字都冇人屌啦

唔好嬲啦清

所以cc台d 傻閪咁認真上都唔知做乜

啲人認真回潮文就知啲會然比人撚慣

駁唔到-.-

ching幾時加入撚狗大軍

有幾多個係上次麥當勞大合照入面

垃圾新會員 00後
係連登奶共都可以有人保
咩撚野事

邊個 快講

唔記得左呢到cc台 shit...

cc台不嬲又廢又無腦嘅人多